沙蜆沙白食邊樣好

大家都廿幾蚊數斤 唔知點揀
假設豉椒炒

花甲

貴
食d平價野蜆算

沙白梗係唔好豉椒炒啦

啱，清蒸白烚都好鮮甜

沙白豆腐湯

獅“堪”

沙白有一隻連住條紅色肉
果隻最好食
不過平時會優先交去俾食肆
係食肆要唔曬先會賣俾散客